大家身邊有無人又係食野JAP JAP聲

唔明點解唔肯合埋個口食野
啲聲真係好嘔心 聽到都無胃口食飯
好無儀態 講完又唔聽
有時出街食飯個陣簡直想扮搭枱就算

JAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAP

Japan

係咪好撚好笑

屌屌聲
屌 好撚好味 好撚好味呀屌

係咪餓左十世

你真係好得閒

啱啱係屋企食飯
係到聽到JAPJAP聲

屌你 幅圖有聲

你屋企又有av聲又有扑嘢聲又japjap聲
嘈到

嘈撚死你

JAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAP

咁食麵shu shu聲呢

shu shu完之後就jap jap

港女嘖嘖聲

JAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAP

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

勁耐無見呢篇野